keyboard 代替mouse ！ 請教下！

想請教下各位高手

我有個idea
係想係一個活動上，有嘉賓上台抽獎
咁我已經有software 使呢樣野
但一定要用mouse click 個button 黎抽獎

咁我想請教既係
因為部電腦係backstage
部腦有人會操作
我有冇得買一燈藍芽button
咁backstage 人員擺個mouse curse 係個抽獎button 到
咁嘉賓係台上就press 粒藍芽
代替mouse 個left click 呢？

你買個藍芽mouse 再封撚住佢個底個感應器咪得鳩左囉

你叫操作嗰條友睇實
抽獎個人㩒制操作員就跟住㩒

應該多數都係咁做

其實我都有諗過咁做
😂😂😂

....tab tab tab space.

可以較用keypad當mouse

但我notebook 無keypad